[提醒] 小心跟尾狗！！

各位手足返屋企果時要留意有沒人跟住，要留意身邊人，有唔妥就立即落車等下一架呀

搭錯車就轉車
行錯路就兜多幾個圈先返屋企